點解啲廢老坐小巴係都唔死入去

最近發現 坐咗廿年小巴 啲廢老係都要坐出面
有一種講唔出嘅執念
頂鳩住哂 明明入面仲有位
你攞得多嘢都算 你乜春都冇攞就死入去啦
當你想入去坐入面個位嘅時候
佢哋又啤鳩你 好似唔想你坐入去咁
屌你老母2蚊大哂？ 我俾得多過你㗎
是咁的 今日咁啱就成車得翻一個位
又係感 得翻入面個位 個廢老就係出面個位

坐坐下都冇乜嘢 一望過去
隻腳掂唔到車底 要攞隻腳頂住前面凳尾 借力
真係鄧前面條友慘 成程都俾人頂住
好好哋坐入面咪冇嘢囉 何必要咁樣自曝其短呢
我本身都唔想笑柒你 最尾都忍唔住
不過諗深一層 可能佢少林寺出嚟
隻腳咁樣垂直用力搭幾個字車都Hold得住
呢個腳力 唔撚係講笑

Push

廢老坐入面落車唔方便 就算早上車都要坐出面

如果夠高坐出面都冇乜野 但拎隻腳頂住前面真係好on9

佢坐都出面就預咗有人會入㗎啦
閪口閪面咁 㗎車佢坐曬？

又影響人又哂自己力 都唔知做乜鳩

好難過
好快樂

一陣坐入邊要落車時妹下妹下，咪又會比人屌
所以
應該捉哂啲廢老入集中營，唔比出街

有名你叫廢老

你又有道理

最近發現 坐咗廿年小巴

好笑